{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75612&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양푸른바다펜션"
    },
    "text": "ここは美しい海のビューを鑑賞できるオーシャンビュー屋外テラスがあるペンションです。 周辺には洛山寺や洛山海水浴場のような名所があり、観光客に人気があります。 洛山寺へは車で2分、洛山海岸へは車で3分の距離にあり、束草観光水産市場までは車で29分かかります。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 ここでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 自家用車をご利用の場合、駐車も可能です。 それぞれの客室にはオーシャンビューと屋外テラスがあり、リラックスするのに最適です。 ただし、最大人数を超える入室や外部からの訪問客を招待することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が厳しく禁じられています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "洛山寺や洛山海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "洛山寺へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "洛山寺へは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "洛山海岸へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "洛山海岸へは車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "束草観光水産市場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "束草観光水産市場までは車で29分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはオーシャンビューと屋外テラスがありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室にはオーシャンビューと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの使用が厳しく禁じられています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 470
    }
}